依家17個區議會民主派話事.....少數派弱小心靈點算好

少數派弱小心靈係咪好崩潰

沙田得兩個
南區得兩個
中西得一個

會唔會俾人排擠啊

仲有大埔

借個位，唔該晒

被停職的教師有更重要野做！

全部唔撈咪唔會比人排濟囉

唯有日日問啲議員去晒邊